Jim Cramer指Gme曾計劃買入比特幣轉型或助股價再爆升至430美元

......

隨著GameStop股價因財務長貝爾將離職而上漲，《CNBC》財經節目主持人克萊默25日在其推特上建議，GameStop可以發行10億美元的新股融資，並購買10億美元的比特幣，此舉將助GameStop的股價漲至每股430美元。和25日GameStop收每股108.73美元相比，克萊默預估的價格約高出295%。

克萊默繼續在推特上稱，他推測將離職的財務長貝爾，可能拒絕了GameStop維權股東、董事會成員柯恩（Ryan Cohen）投資比特幣的建議，「柯恩要求董事會以每股200美元的價格，出售1000萬股，並購買比特幣，然後宣稱『現在GameStop遊戲、比特幣都賣』，公司名稱可能改成Bitstop、Gamebit，或Gamecoin，我打賭貝爾拒絕了這個建議」。

.....

咁間間都投資啦
吹下就升

破釜沉J?

唔係32857咩

放低一個bitcoin跟機？

搞得來GME都跌返落40

CNBC , 發行10億美元的新股融資

完。

發新股救淡友？